法唔法國牙醫係最低賤嘅職業

為咗幾舊水要人痛不欲生仲流曬血，自己又唔開心，損人不利己

做牙醫應該要坐監

on9仔

走啦，牙醫打手

呢

呢架

我哋應該成立反牙醫正義大聯盟，一改社會歪風

法你老母國咩

+1

牙你老母

你用開呀醫？